如果我係夜神月一定一早就拎死神之眼殺左L先

一早拎左就唔洗搞咁耐先殺到南空直美同L露哂馬腳

戇鳩 重睇啦

仲有係大學第一次見L既時候
夜神月有同流克講過要確認呢個係真既L先
之後有條傻閪海紗直頭換埋眼去搵佢
洗鳩自己換咩

所以你咪唔係夜神月

成也海紗，敗也海紗

夜神月係比佢自己性格累撚死
硬頸 衝動 自命不凡 目中冇人
呢啲人就算再聰明都唔會成功

成功左囉
係作者被逼寫佢失敗

如果佢換眼再諗計令死神為佢死 有無得諗

輿論壓力

死L之後呢？
得翻半條人命，點統領世界啊

唔覺得佢果隻會為佢死

如果我係夜神月老豆一定一早就射夜神月落牆

你除左可以射落牆仲可以射去邊？

的確
唔自大高傲就唔係夜神月

邊個話要用佢個隻